點樣可以預防橙皮紋

早前發現臀部外側有幾條橙皮紋
上網睇無得整走佢
只係想佢唔好再生

6月48kg 今日量45kg ,唔知係咪瘦得太快所以生橙皮紋,好肉酸

點先唔再生

食橙皮

我都有呀 試下搽啲爽膚油個啲野 再配合按摩 就會好啲
但要好勤力 日日都要做

如果有用我日日食都無所謂

我買左枝olive oil 由下往上用手指骨按

BIO-OIL